武漢地方政府叛變！未經北京同意發佈解除封城！

武漢解封無效

武漢反口！解封不足4小時宣告無效 ：未經主要領導同意亂發佈

兩岸四地疫情最新情況：確診個案77,262宗，死亡個案2,595宗。其中，湖北省累計確診個案為64,287宗，2,495人死亡

武漢市新冠肺炎疫情防控指揮部公佈武漢「封城」禁解後，事隔不足4小時，當局竟公佈有關通告無效。通告指今早的《通告》「為市指揮部下設的交通防控組，未經指揮部研究和主要領導同意發佈的，現宣佈該通告無效」。今早，武漢市公佈，滯留當地的外地人（包括港人），只要身體健康無症狀，即可分批出城；而滯留在外地的武漢人，也可進城。

今早的通報指，因保障疫情防控、城市運行、生產生活、特殊疾病治療等原因必須出城的人士，以及滯留在漢外地人士（以下簡稱出城人士）可以出城，但要堅持錯峯出城、分批實施，適時安全有序原則。出城人士不屬於被要求隔離的人員（包括確診患者、疑似患者、發熱患者、密切接觸者及處於觀察期的治癒出院患者），且須身體健康，沒有發燒、乾咳、氣喘等症狀。

武漢獨立，唯一出路！
光復武漢，時代革命！

武漢人，反抗！

今晚可以繼續大叫

快d內戰！

又話上海市長落咗去

要走嘅都走撚晒啦

美國真係做唔到咁啊

有領導未走，搞場大龍鳳比領導走咋？

加州話唔定會做呢
佢地咁憎侵侵

交通防控組 食死貓

應該係維尼為咗將所有責任推哂落地方政府而做既一場戲

光復武漢，時代革命

武漢是革命的先鋒

陽謀撚狗

我宣布你既宣布無效

可能係上海市長發動既革命

內戰未

與其俾你拎去祭旗，不如索性攬炒

武漢市委書記vs維尼總書記

，

武昌革命！

4小時
無數病原體出逃
一杯墨水已經流入一缸水到
迅速擴散

武漢獨立 唯一出路

武漢獨立失敗

真軍閥割據

支持公安嚴正執法，全力捉拿武漢暴徒廢青！

武漢人 出黎!
武漢人 出黎!

解封嘅話其實省即刻封關獨立

如果武漢起義，香港應該如何自處？

武力抗爭真係不可行？

軍閥割據

交通組私自發佈

唔好賴個小區保安

交通防控組組長:
頭兒, 您的家小已順利出城, 將到香港入住警察同級酒店, 我兒子的綠卡, 還指望局座關照

似乎係武漢就嚟餓死，想快啲解封解圍
點知中央話：理得你一千萬人死哂，唔準解

之前又話武漢地方政府隱瞞疫情
而家未經中央政府咩都唔做得wo

知你抽武漢人水
但諗起自己都叫緊就好sad

你死你事咪搞我大北京

應該係俾領導走先
再圍死王韭菜

wow 咁精彩...

武昌起義

讓領導先走

發動陷阱卡

其實係咪想打其他城市

邊個仲心急過習帝?

逃生門

武漢獨立，唯一出路！
光復武漢，時代革命！

um出兵平亂

核平

東南互保

武昌二次起義

我宣佈你話無效嘅宣布無效

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

武漢：要死我地一齊死

武漢人 反抗！

睇黎最近入貨嘅防彈衣好快可以大派用場

武漢人 報仇

d中國人以為用黎打台灣，根本就用黎打內戰

又炒得了

起義？？？？

武漢獨立

死光最好

高官仔女 走哂即話無效

我遺憾你既遺憾d fd

係咪地方政府反將中央一軍
之前唔封城唔防疫係中央唔俾

州長不嬲唔洗聽總統
根本政治角力
唔係下下要聽話先
試下放底呢d奴才思想

呢4個鐘送啲病出去/送啲人走

其實係開四粒鐘門畀啲權貴走
然後再封返

反了反了 做咩唔信中央政府呀
要就地處決啦

武漢加油

換言之，北京其實一直都唔理武漢入面咩事
總之叫武漢自己搞掂佢

西台灣人做嘢真係哪西

fail china

高官走先 跟住截龍

似係

入武漢住大屋 長期唔開會呢

自由左4個鐘

直接架空政府

有武力都冇用，好多香港人決心仲未夠，你睇香港同上面支那示威比勇武程度仲差好遠

如果要武力抗爭，香港人仲要培養心態先可行

領導要走使乜做呢d小丑戲，係個邊界彈出彈入都得啦

領導出入洗撚出公告
守邊關嗰啲好細粒，大粒行過你敢唔開閘？
方唔係有防疫單位啲柒頭自己/屋企人奶野，自己個位又唔高唔低，出張通告放自己人走咩

當德洲死架

武漢人加油💪

武漢人，報仇！

加州大把華人 中得最多肺炎嘅地方 獨立囉 咪累死美國

被獨立

有藉口缷哂成隻鑊比地方政府

軍閥割劇時代來臨了

武漢唔使理隻癲狗

武漢加油！

美國係聯邦制
蚑那係中央集權

武漢想攬炒？

真真正正朝令夕改

射番兩粒肺炎彈頭去北京, 睇佢投唔投降

我又宣布你話我話你宣布解除封城係無效既宣布係無效宣布先係無效宣布
打完唔知自己打左咩，不過好似冇錯

噢 仆街了 咁搞一搞 唔駛旨意可以重開

(重開) 武漢肺炎導致第三次世界大戰

嘩未溝通過？

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Wow真係笑死人咁以4個鐘有冇人走左

大屠殺既開始

我都唔想㗎，睇怕要殺頭了

不了 佢地加滿油就直接黎香港

屌你一解封肺炎大暴走 陷支剷

已鎮壓。

push

武獨！
強烈遣責北京干預武漢內政

唔好叫
一齊跳啦

武漢地方政府又一次卸隻鑊畀中南海

你講得啱

4小時內

唔夠半日就俾共黨殺害

還看今天

開心左陣 又失望過

兩打 THX

我淨係關心嗰四個鐘有冇喪屍走得甩

4個鐘都走唔晒.........咋呌

係香港呀，Popo要100萬人係30分鐘之內離開遊行路線，然後話你非法集結都係咁啦。

但係佢自己又要39分鐘先到元朗站架喎。

比咋呌更咋呌。

一定係外國勢力
美帝之亡我心不死

我無效你個無效

睇黎分成南北支那不遠矣

4個鐘夠啦
都係為左讓領導先行

外地武漢人:

領導要走都要搞場鬧劇先走到
話唔係亂到七彩都無人信

封撚到咁一係病死一係餓死一係被鎗射死
前兩者就100%被動死後者仲有10%生存
武漢人再唔勇武就聽滅絕

咁重要的事居然可以朝令夕改

又話換左習親信。

反了反了

想走，無咁易。

武漢臨時政府 vs 北平政府

內鬥

武漢其實有軍區
一個發神經禁錯制
成個China 3 2 1 Boom